做緊video editing 嘅同我入一入黎

香港係咪冇純editing
我見親啲工都要諗，拍，剪
成個打雜咁

你識剪就要識拍架啦 識拍自然會諗咪點拍 諗埋點剪 其實係同一個項目嚟

不嬲都係咁

電影，電視咪有
普通production house多數一腳踢

其實video分工可以好嚴謹 但只限於大型project

其實你唔撚識不如出返去

一句講晒
都係規模問題

月薪$9000
返shit,12碼
6天工作
OT無補水
你做唔做

打雜都唔緊要，要聽咁多次d咁悶既野真心作嘔

ps ai au ae 最基本要識
最好就識埋打燈收音拍野
跟住就會要求埋你識3d modeling
痴撚線

有啲羨慕台灣網上媒體都可以做到咁嘅分工

Maya

On9 稍為專業少少已經唔會要剪片嗰個拍片

真心問呢啲工點解可以出現到喺市場

即係有咁嘅技能嘅人會做 佢哋先夠膽獅子開大口

有，我公司分得好清
有creative team
有剪片 有animator
有Crew專係出去拍野
當然都有同事同時做幾樣

仲要好低pay

仲要配埋音加特效

講真
如果識哂咁多野，不如自己拍youtube算

搵吓Youtuber有冇請剪片

不過香港應該唔多
得閒都要磨鍊吓剪片技術，先有portfolio 俾人睇

嬲到咁 係咪好低人工呀

個個都好似你視野咁狹窄咩純粹有接觸開video production姐